[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(312)

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

ok 我搭車

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

榜上有名既本身都唔食

哦！ok

新人留名

LM

上面兩個男神一齊上水

上面四個男神一齊上水

嘩⋯⋯⋯

新人lm

Hi

ok where?

敗壞風氣
都係你

非Gay喺Gay po做生意
教練開唔開床單？

又關我事

好正⋯⋯⋯⋯

咪係

賣唔賣身？

對唔住 我太餓 幾錢堂

？

笑死

原來係好人黎 我為我上面既冒犯 道歉

佢嘅意思應該係叫你親自入埋個market

岩牙， gay lo 好rich 架

覆我未

我真係痴線 唔係扮架

些牙下喇

係咪想包起你

lm

視姦同性幻想就一定走唔甩
你唔介意先好，廢事hard feeling

呢度窮撚多

睇心情

咁高？……好自卑

有無特別做d 誘人動作 去俾佢地望？

頂你

ok 我俾你引到了

有得睇無得食

咁個3 個^GAY^客 有無對你做過d咩？
你有咩感覺？ 定為左有得教人 所以無所謂喇咁？

@__
去咗佐敦未

其實唔撚明有咩吸引

其實都唔關直唔直事 係樣嘅問題

係靚仔大隻但知佢係直都無feel啦

真係好撚蠢

真
最憎直完全溝通唔到

我抱住探險嘅心態喺門口打咗個圈
未出𨋢已經聽到入面有條友WE嘩鬼叫講大道理

我溝通到 既係會當係朋友囉
有啲mb唔知做乜鳩知人係直嘅但係柒頭都可上吹到上神枱
真係唔知做乜鳩

Abc?

可以

同埋想講好多直嘅真係好撚無知

對唔住

好似係
話自己好叻盛盛盛又笑人細膽 咩身為gay lo要proud of自己係呢個圈子 唔係都唔算入咗圈喎

唔出奇
直男唔鍾意女人唔通鍾意男人咩？

洗腳婢
幫gay姐洗腳

Gay姐啲兵會唔會殺咗我

唔會
因為唔會爭食

好掛住你呀

退休巴

中國人心態
唔proud to be中國人唔準做！！！

係啊

Me

無收兵

你都係長留韓國算啦

禾系中角仁牙吊

維園？

咩池？

教禾由淼

come

你游水好勁？

沙田可以
厹

gchi 做你大弟子

我都矮

笑啦屌你老母！！！

收皮啦死高佬

三十秒25m

...開班？？？

下 咁撚慢都開班？

好快⋯⋯可摸以教我⋯⋯⋯

高人

我蛙式1分鐘先50m

我淨識蛙 唔識自由

你浮過去？

我要重考

今日碌過見到你啲相

come on

唔係有妓巴咩？

認真游，唔hea

下次
想battle

fun?

唔會

又發癲

……

ok?

我都幾識9 仔

靜

你靜啦

今日我。。。。

我貓式

播種

柒頭毒撚應否收埋自己唔好識人

我收埋自己了⋯⋯⋯

靜喇

我都想收埋了 太低汁

我自閉式

有人po 咗上嚟

你都唔低汁

實在太好了

講緊我？

你

有冇好返啲呀.....

你係咪又黎呀？？？？？

daddy 低汁唔緊要

小朋友係唔可以講大話

你gut 9 我少一陣就ok ga la

我uncle了⋯⋯⋯⋯⋯⋯

夠我打？

你覺得唔夠咩?

......要靠gut 人揾存在感。。
好可憐

gut第二個 唔該 唔好搞我

👴🏼

唔夠

.....

同問

你個口

出黎囉

其實我真係好憎依個圈
或者咁講 好憎自己成日想做好人

你想呢 我無所謂

唔好打我呀
打飛機好喇

做壞人囉
player

喺附近........

你明明勁bad boi

冇樣冇魅力 點做player

你係曾志偉喎

何出此言啊基姐

所以我成日用依個:「Super」

係香港個圈先咁姐 台灣 外國都好好
我都唔鍾意

我力角。。。睇下呀邊個幾慘。。

9up

88

gay姐

吓
你地long d 緊？
不如喺海度遊啦 一樣啫。。連住嘅都。。
好sweet

唔洗有㗎

你知唔知自己噏緊乜？

曾志團都做到player

唔好理佢喇

啱呀
我係play boy

收手啦

飲醉酒
有冇人汁我屍

pretty crazy

做得太好了
今個月一定係最佳完工

唔好

gay 姐世界第一

佢9up

come fuck me

佢咩事其實⋯⋯係咪好大壓力⋯⋯

gay 姐係好囡囝毒毒

hughug

我冇事喎

my name is attention ......

有冇人叫粉粉條仔？

休息吓啦 辛苦你啦

一齊跳 好撚high

明明之前見你你都唔係咁咩事者

曾經有

腰donut me

好想搵個冇人嘅地方大叫

my place

我

結fun la diu

原諒你

點點

白卡佬

我張床ok ah

you too

想攬邊type ?

攬我ok?

勁高汁

佢？

圍爐

系

sweet

死心啦我唔會俾你屌
我屌你就ok

睇吓咩地方啦
叻嘅地方叻過佢咪容易傷自尊
每個人都有位叻d弱d㗎啦

你地可以格劍

bb

who

u

me

笑

你係呀嘛

食.........有咩食咩啦
今晚有人陪我食

我都係摺埋算

我鍾意攤開

走去邊 我走唔出你嘅菊花

我都係🤤

你係撚

點申請？

勁9攻

冇指示牌話唔俾入喎

很想含吧？

我游水嚟㗎....

9公埋你好唔好

你根本就未定性

講緊嘅係連對象都冇 定咩性

5354

我係gay...

死gay佬

我唔係

創發...

？？

我到咗啦 你係邊啊？

胡同.....

我都係 。。
個post 好多男神

游緊喇

我係你屋企樓下

⋯⋯⋯黎緊

悶悶

我都想

嘩你

扮-.-

回頭是戇

應該係

好受歡迎

吓？

凸^-^凸

個個狙擊我 好明顯係我唔受歡迎

係

想咀你 唔係想狙擊你

就係受歡迎先狙擊你
又唔見有人狙擊我

哇屌

好耐冇同男人接吻

同我試下？即刻撘619過去揾你

贈你一吻或許容易

ok cwb等

我搭緊小巴去佢屋企門口捕佢

呀～～～～～～～～～～～

ok今晚
寶盤等
等你下場

咪同緊你食囉

jm9

好mk 我鍾意

死黑警~~~又唔做嘢~~~又唔讀書~~~

cwb 我行過去都得啦 15分鐘

屌 m k

ok 等你

我最鍾意pakho同dearjane

一個大隻一個大J

你睇下粉粉啦

你含過？

呀～～～～～～
死黑警～～點解可以唔道歉～～～害人哋嘅仔女～～～

下 睇新聞啦

我接梗高手嚟

係男人著嗰條褲都有嗰個效果㗎啦 定係你冇？

我淨係屌你個陣先有咁嘅效果

哇死mk

dear jane主唱我老公

好心你幾廿歲人就唔好咁多性幻想

吹牙？

我未到幾廿歲……

笑而不語

你未嚟之前見到個

gateway 等

呢條友到底有幾想紅

721個陣都發生咗
仲話無嘢post
Journalism And Communication讀到佢咁
post啲呃like相都要 hashtag反送中
想人地睇文宣都會睇到佢

搵我？

Umm 路人？

hi

新人

反正我都唔知佢係邊個

點呀

on9

屌不如公海開佢post

不過算 呢d暗到無得再暗嘅都係唔好幫佢出名

我著開u記

好多gay著 有咩特別 三角我麻麻

雞仔嘜fans ....

......驗眼

下次借畀我著

有四角 有後空

多毛 著三角好核突

大包啲囉 凸凸 跳下跳下

後空我老母會殺左我 同埋個人覺得唔好睇 四角1dd 有d條丁會卡左落大脾好唔舒服

脫

我都唔撚郁既

戴口罩哇有d似全圓佑

死魚？

IT男開會問：「性交轉運呀？」 女同事控性騷擾索償19萬

Yes a 有時仲會叫漏兩個beat 搞到床頭依加要放部拍子機

我ok?

好高汁

你有找幸福的自由

你真係好mk

唔好咁啦

收皮啦 組爸

笑咗

有冇組仔食

有時掛住諗轉頭食咩 又要記住夾 係會甩beat 不過用左拍子機有時會唔小心唱左歌 呀呀呀 我夢到那裡你都在 呀呀呀呀 你那神秘的笑臉 是不是說 放不下你是我活該 夜衣野～

排隊啦

may I join?

我都想玩⋯⋯⋯⋯

肯含但唔肯食口水尾姐係點

你玩撚完喇

一齊join肚仔餓係咪生命麵包食

。。。。
sad 下啦
飲下酒....會好㗎

可摸以唔好追擊我⋯⋯⋯⋯

肚餓就麥麥送喇

下 咁我食硬

ok 。。

你整俾我食我要滿滿生命嘅

有單車仔屌緊車㗎

玩火麒麟都得俾你騎

好嘔心

要整成個鐘先有得食 會唔會餓親你？

唔該

咁耐

有得食就得

如果有人幫我手 可能會快啲嘅

我幫你？

我願意

ok

u r not alone

終於受啦咩

我發現你都係狙擊手嚟

佢幫手切出嚟直接食用

叔叔呢啲係咪叫「殺雞取卵」呀？

-2/10

高竇

個死肥仔唔跌館主手冊畀我

好攰

好難玩 宜家先第7章

我第8章喇

想要隻夜靈 刷左我幾日

今日刷咗第二隻lv100

多謝

痴線的⋯⋯⋯⋯

騎騎吓chok chok吓打打吓就識玩㗎啦

冇你咁得閒

我仲未觸摸到多隊點玩

蠢

咁我交我部機畀你 你幫我過嗰關very hard
thanks

養生滴雞精先啱

隻五星黑狗是咪廢架？

話我雞？

Bba

過唔到第八章

交部機比我咁你點食仔

坐係度瞓著咗
。。上床瞓先

黑老加？
睇你點配搭架啫

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

講到我依家食到咁

用比卡過到了

點解咁快有新po唔追po了

我都有玩喎！Pokémon Master?

我係牙

我一早過哂主線haha
但我冇刷首抽

我好想要隻夜靈刷左好耐

但我3/9抽10抽
中大比鳥同黑魯加xd

提子⋯⋯⋯⋯⋯

今日5 號......係咪有巴打去咗人地到呢。。

pika pika

抽到之後又儲石啦 到下一期

我成日忍唔到手

到第九又好難玩

一定要練三四星寵！
佢送嗰啲其實好勁

我聽日先玩
個個啲進度咁鬼快
叫我點追

真呀
但我有其他 就冇用佢地

佢好好架 活動畀你慢慢打

b2w2女主好勁！君主蛇係神坦

幾時先有得進化

我勁慢⋯⋯

30lv
45lv
進咗進唔到波加曼
冇材料

6.9當日上深圳都算
仲要po story
死大陸仔賣港 小量消費助長大陸金融發展
連牙花都出嚟嘅時候你去咗邊
死賣港狗
定係你啲daddy係大劣人呀
返去搵daddy喺k房扑嘢呀
係咪好撚正呀騷兒子叫爸爸啦記得搵埋習daddy一齊喎

咁少人嘅一定去晒爆房

你追過我喇

]
點解有咁多位唔對係要對住個共字？
即係你潛意識已經承認咗自己係一個中共仔
劣質基因暴露自己

*請大家比啲掌聲甘奶共勇於承認自己係一個中共仔

[/

]
因為你將自己嘅人生奉獻咗畀中共咪冇人可以煮咗你嘅人生囉 大劣仔[/

應該隻蛇先有用？

想今晚推哂去唔知得唔得

我都有練佢
每屬都要練隻打手
小霞唔夠力

我就係種族主義者
有真普選之後將會重啟民族黨血洗大陸黃皮豬

又黎

cls

打單隊雷超/木守宮夠做啦

我真係憎撚到爆

佢開咗新艾豬

all in木守先

講者⋯⋯我係卡關達d fd

我好撚憎支那豬
應該全部去死
香港獨立後應該要捉哂班支那黃皮豬去維園實行火刑同埋攞嚟做生物實驗

我冇

g chi

大修煉very hard夠打咩 我要用剋屬先打得過

甚麼我都有 預感

木守宮輾過

我地係香港人係上等人 係一個優越嘅民族 而唔係支那賤種甘願成為下奴嘅劣質生物 佢哋係一班無思想 無自尊 毫不高尚亦無美德嘅可悲生物 佢哋唔值得可憐

好耐無呢個時間上水

咁屈...
咁依家個協力活動呢？

比卡超

上下水

唔好唔開心喇

要同frd玩 唔係成班人亂玩冇得贏

id呢

我街場過到喎haha

打緊EX小剛 諗到點打但係冇人配合

5326 2066 9618 3177

要喺劣等支那賤種身上實行在不被麻醉的情況被移除肌肉和神經，造成強烈的痛苦及永久傷殘

上到床先瞓唔著。。起返身

嘔心東西

加咗

支那賤種一名
無需對佢有任何感受

嬲左

有冇小哥哥同我打

我過唔到主線

你哋班毒gay

好撚悶呀

我不嬲都惡

分享下

佢單打我

有冇諗過我想唔想講

無

我保護你

其實我好想知 你ff我真人係點

你未見過我嘅情況之下夢見我係咩玩法

你咪男神囉

本po吹奏文化

你要等我呀

我重未過到第9 章-,-喊撚左

男神我可唔可以識你？

結婚 結婚 結婚

會失望

兩個1

含淚打了丁

冇咩問題

好悶呀我

I am fun

cam fun?

唔同你玩

我可以打多次

光復香港時代革命 革命一日未完我唔搞嘢

anyone fun?
stats 25/179/60/10

加我TG

ok
sorry 我需求大

五大訴求缺一不可

加你tg 做咩

等我洗你腦

好悶啊有冇人傾計呀傾電話啊

點洗

洗咩

你加咗我 我話你知

tg?

Pkpk00777

pmed

？？？

革命完咗 衝擊我啦

革命完咗我就喺呢度post 我ig

我終於孤單一個

你有我

都話帶你出去發夢

你？有你tg? 係

香港人加油

我屙緊屎

細佬又比我搵到你

你係咪app 嗰啲ai?

我唔怕死 我怕比佢拉

識痾屎嘅ai

俾你發現左

冇期望過

咩呀你又

好似好正咁

俾佢拉咗係生不如死

柒頭毒撚皮膚差 可以做油田

你唔明

禾唔exxx屎bag 有啲咁嘅畫面。。。

btw no thx

我唔明你講咩可唔可以唔好咁啊你

你可唔可以唔好咁啊 你瞓唔瞓得着啊

ok.....

我明

呢個係事實 家書準備好

ai 唔明🙊

我唔係電腦啊

瞓唔著

信唔信我衝擊你

巴打小心。。

你係

我唔係popo

我唔係呀信唔信我火土魔法你

咁你來衝擊我啦

你唔明呀

你要學識收埋啲......

我點解要衝你

講吓笑唔得

我完全明白

最近有啲神經失調唔使理我 我已經癲咗

唔好笑

巴打講笑好叻等我變身 蜘蛛俠 射到你成身白色野先

我一直都係

你真係明？

好啊 大大力錫你春袋

明 真係明

做咗和尚好耐啦係咪諗住幫我破戒

我係尼姑呀師兄 唔可以咁架

大家都係0 都係手足唔緊要啦

他不會愛我
他只會記得我
沈悶的天空
彼此閃過
耀眼的火

同志們革命尚未完成 仍需努力啊

我猛一⋯⋯⋯

光復到香港先再諗

我係一個0

戰到最後

如果我俾popo 拉左 可摸以幫我照顧屋企人

有幾猛

猛過猛鬼街

手足有我

巴打好主動

我擔心過你啦 你照顧我啦 我幫你抗爭

唔需要怕 有我在

errrr 冇閃過
有都只係你睇到🤤

0仔都可以好勇猛

⋯⋯⋯⋯

🤤

jm9😑

咁我應該好彩過你小小 次次我走咗先大搜捕

OK 我都有長腿 白滑嘅 但係最近比較五勞七傷

冇

有冇興趣嘗試勇武0

冷靜呀巴打

我次次都有救人 班冚家剷次次都想錫我

我都幾正架

驚㗎

次次都射中我身邊嗰啲

其實你唔好去累人就得㗎啦

cap 低先

係咪想報警

行後啲啦你

係咪想俾人大大力錫你春袋

想幫你做promo

唔好啦 有得驗貨架試咗先

點試

🙊

來吧我什麼都應承

講到明唔含撚啦

除非你碌撚好靚呀

傾到冇咗火

又點會呢

唔想打丁丁了